有無人好憎西芹?

個陣味
點解會有人鍾意食

比較想知有冇人憎芫茜

番茄陷家剷啲

西芹都好d
莞西正仆街, 陣味直情嗆喉

5050

我兩樣都ok